我只係路過北角既街坊

我係支持示威者既活動
但見到好多示威者帶左口罩都都大大聲屌人影相，
對司機又好惡。

我覺得有禮貌、有文化、有良知係示威者既優勢！
記唔記得得分紅海比人讚香港人示威最和平？

我明白大家都好嬲，但都要控制情緒，說話可以好傷人，亦會改變人地既觀感。

大家加油！
做一個有禮貌既示威者